{
  "...": "...",
  "A configuration error was received while accessing credentials for the profile '{profile}'.": "存取設定檔 '{profile}' 的憑證時收到組態錯誤。",
  "AWS Deadline Cloud API is not accessible. Check your authentication status.": "無法存取 AWS Deadline Cloud API。請檢查您的身分驗證狀態。",
  "AWS Deadline Cloud submission": "AWS Deadline Cloud 提交",
  "AWS Deadline Cloud workstation configuration": "AWS Deadline Cloud 工作站組態",
  "AWS profile": "AWS 設定檔",
  "About": "關於",
  "Add": "新增",
  "Add amount": "新增數量",
  "Add attribute": "新增屬性",
  "Add...": "新增...",
  "All": "全部",
  "All fields below are optional": "以下所有欄位均為選用",
  "Amount name": "數量名稱",
  "Any": "任何",
  "Apply": "套用",
  "Array parameter values": "陣列參數值",
  "Attach input directories": "附加輸入目錄",
  "Attach input files": "附加輸入檔案",
  "Attribute name": "屬性名稱",
  "Auto accept prompt defaults": "自動接受預設值",
  "CPU architecture": "CPU 架構",
  "Cancel": "取消",
  "Canceling submission...": "正在取消提交...",
  "Cannot submit job:\n\n\u2022 {issues}": "無法提交任務:\n\n\\u2022 {issues}",
  "Choose job bundle directory": "選擇任務套件目錄",
  "Close": "關閉",
  "Conflict resolution option": "衝突解決選項",
  "Copy": "複製",
  "Current logging level": "目前的日誌記錄層級",
  "Custom host requirements": "自訂主機需求",
  "Data directory": "資料目錄",
  "Deadline Cloud settings": "Deadline Cloud 設定",
  "Default farm": "預設伺服器陣列",
  "Default queue": "預設佇列",
  "Default storage profile": "預設儲存設定檔",
  "Delete": "刪除",
  "Description": "描述",
  "Do not ask again": "不要再詢問",
  "Edit...": "編輯...",
  "Error: Timeout cannot be set to zero.": "錯誤: 逾時不能設定為零。",
  "Export bundle": "匯出套件",
  "Failed to log in to AWS Deadline Cloud:<br/><br/>{error}": "登入 AWS Deadline Cloud 失敗:<br/><br/>{error}",
  "Farm": "伺服器陣列",
  "Farm settings": "伺服器陣列設定",
  "GPU memory (GiB)": "GPU 記憶體 (GiB)",
  "GPUs": "GPU",
  "General settings": "一般設定",
  "General submission settings": "一般提交設定",
  "Global settings": "全域設定",
  "Hardware requirements": "硬體需求",
  "Hashing progress": "雜湊進度",
  "Host requirements": "主機需求",
  "Initial state": "初始狀態",
  "Issue With Profile Configuration": "設定檔組態問題",
  "Job Properties": "任務屬性",
  "Job Submission Confirmation": "任務提交確認",
  "Job attachments": "任務附件",
  "Job attachments filesystem options": "任務附件檔案系統選項",
  "Job history directory": "任務歷史記錄目錄",
  "Job submission confirmation": "任務提交確認",
  "Job-specific settings": "任務特定設定",
  "Known asset paths": "已知資產路徑",
  "Language": "語言",
  "Language will change next time the submitter is opened": "語言將在下次開啟提交器時變更",
  "Load a different job bundle": "載入不同的任務套件",
  "Log in": "登入",
  "Log in to AWS Deadline Cloud": "登入 AWS Deadline Cloud",
  "Logging you in...": "正在登入...",
  "Max": "最大",
  "Maximum failed tasks count": "失敗任務數上限",
  "Maximum retries per task": "每個任務的重試次數上限",
  "Maximum worker count": "工作程序數上限",
  "Maximum worker count of job.": "任務的工作程序數上限。",
  "Memory (GiB)": "記憶體 (GiB)",
  "Min": "最小",
  "More info": "更多資訊",
  "No farm is configured. Click Settings to select a farm for job submission.": "未設定伺服器陣列。按一下設定以選取用於任務提交的伺服器陣列。",
  "No max worker count": "無工作程序數上限",
  "No queue is configured. Click Settings to select a queue within your farm.": "未設定佇列。按一下設定以在您的伺服器陣列中選取佇列。",
  "Non valid inputs detected": "偵測到無效的輸入",
  "Ok": "確定",
  "Opening Deadline Cloud monitor. Please log in before returning here.": "正在開啟 Deadline Cloud 監視器。請在返回此處之前登入。",
  "Operating system": "作業系統",
  "Preparing files...": "正在準備檔案...",
  "Preparing for hashing...": "正在準備雜湊...",
  "Preparing for upload...": "正在準備上傳...",
  "Priority": "優先順序",
  "Profile settings": "設定檔設定",
  "Queue": "佇列",
  "Queue Environment: {name}": "佇列環境: {name}",
  "Queue parameters are not valid. Check Shared job settings tab for details.": "佇列參數無效。請查看共用任務設定標籤以取得詳細資訊。",
  "Remove": "移除",
  "Remove Selected": "移除所選",
  "Remove selected": "移除所選",
  "Require all input paths exist": "要求所有輸入路徑存在",
  "Run on all available worker hosts": "在所有可用的工作者主機上執行",
  "Run on worker hosts that meet the following requirements": "在符合下列需求的工作者主機上執行",
  "Saved the submission as a job bundle:\n{path}": "已將提交儲存為任務套件:\n{path}",
  "Scratch space": "暫存空間",
  "Set max worker count": "設定工作程序數上限",
  "Settings...": "設定...",
  "Shared job settings": "共用任務設定",
  "Show auto-detected": "顯示自動偵測的",
  "Specify a job bundle directory or run the bundle command with the --browse flag": "指定任務套件目錄或使用 --browse 旗標執行 bundle 命令",
  "Specify output directories": "指定輸出目錄",
  "Submission canceled": "提交已取消",
  "Submission complete": "提交完成",
  "Submission error": "提交錯誤",
  "Submit": "提交",
  "Submit to AWS Deadline Cloud": "提交至 AWS Deadline Cloud",
  "Submitter": "提交器",
  "Successfully logged into: <br/><br/>{profile}": "成功登入: <br/><br/>{profile}",
  "Switch profile": "切換設定檔",
  "Telemetry opt out": "選擇退出遙測",
  "Template file format": "範本檔案格式",
  "The following parameters are not recognized by the job template or queue:\n\n{params}\n\nThese parameters will be ignored during job submission.\n\nDo you want to continue?": "任務範本或佇列無法識別下列參數:\n\n{params}\n\n這些參數將在任務提交期間被忽略。\n\n是否要繼續?",
  "There is a configuration issue with the profile '{profile}'.\n\nTo resolve this issue:\n\u2022 Verify your AWS config and credentials files are correct\n  \u2022 By default these files can be found in ~/.aws on Linux/MacOS or %USERPROFILE%/.aws on Windows\n\u2022 Verify that the correct AWS region is set\n  \u2022 Check that no environment variables like AWS_DEFAULT_REGION are set to an incorrect region\n\u2022 If you are not using a Deadline Cloud Monitor profile:\n  \u2022 Verify that any credential process being used is able to retrieve the credentials or that they aren't expired\n    \u2022 You can run the following command to check: aws sts get-caller-identity --profile <PROFILE_NAME>": "設定檔 '{profile}' 存在組態問題。\n\n若要解決此問題:\n\\u2022 驗證您的 AWS 組態和憑證檔案是否正確\n  \\u2022 根據預設，這些檔案可以在 Linux/MacOS 上的 ~/.aws 或 Windows 上的 %USERPROFILE%/.aws 中找到\n\\u2022 驗證是否設定了正確的 AWS 區域\n  \\u2022 檢查是否沒有將 AWS_DEFAULT_REGION 等環境變數設定為錯誤的區域\n\\u2022 如果您未使用 Deadline Cloud Monitor 設定檔:\n  \\u2022 驗證正在使用的任何憑證程序是否能夠擷取憑證或憑證是否未過期\n    \\u2022 您可以執行下列命令進行檢查: aws sts get-caller-identity --profile <PROFILE_NAME>",
  "There was an error with authentication": "身分驗證發生錯誤",
  "There was an unknown issue when trying to authenticate with the profile '{profile}'.\n\nCheck any available console logs for errors to try and diagnose the problem.\nLogs are commonly found:\n  \u2022 In the terminal that the dialog or software the submitter is running in was launched from  \u2022 In the built-in console within the software that the submitter is running in": "嘗試使用設定檔 '{profile}' 進行身分驗證時發生未知問題。\n\n檢查任何可用的主控台日誌以查找錯誤，以嘗試診斷問題。\n日誌通常位於:\n  \\u2022 在啟動對話方塊或提交者正在執行的軟體的終端機中  \\u2022 在提交者正在執行的軟體內的內建主控台中",
  "Timeouts": "逾時",
  "Unable to Call AWS Deadline Cloud API": "無法呼叫 AWS Deadline Cloud API",
  "Unknown Issue With Configured Profile": "設定的設定檔存在未知問題",
  "Unrecognized Parameters": "無法識別的參數",
  "Upload progress": "上傳進度",
  "Use array parameter": "使用陣列參數",
  "Value(s)": "值",
  "You are authenticated with the profile '{profile}', but this profile is unable to call AWS Deadline Cloud ListFarms and unable to submit jobs to AWS Deadline Cloud.\n\nTo resolve this issue:\n\u2022 Check that there aren't any environment variables pointing to the wrong AWS region (e.g., AWS_DEFAULT_REGION)\n\u2022 If you are not using a Deadline Cloud Monitor profile, check that the profile has permissions for these AWS Deadline Cloud APIs needed for submitting:\n  \u2022 deadline:AssumeQueueRoleForUser\n  \u2022 deadline:CreateJob\n  \u2022 deadline:GetJob\n  \u2022 deadline:GetQueue\n  \u2022 deadline:GetQueueEnvironment\n  \u2022 deadline:GetStorageProfileForQueue\n  \u2022 deadline:GetStorageProfile\n  \u2022 deadline:ListFarms\n  \u2022 deadline:ListQueues\n  \u2022 deadline:ListQueueEnvironments\n  \u2022 deadline:ListStorageProfilesForQueue": "您已使用設定檔 '{profile}' 進行身分驗證，但此設定檔無法呼叫 AWS Deadline Cloud ListFarms 並且無法向 AWS Deadline Cloud 提交任務。\n\n若要解決此問題:\n\\u2022 檢查是否沒有指向錯誤 AWS 區域的環境變數 (例如 AWS_DEFAULT_REGION)\n\\u2022 如果您未使用 Deadline Cloud Monitor 設定檔，請檢查設定檔是否具有提交所需的這些 AWS Deadline Cloud API 的許可:\n  \\u2022 deadline:AssumeQueueRoleForUser\n  \\u2022 deadline:CreateJob\n  \\u2022 deadline:GetJob\n  \\u2022 deadline:GetQueue\n  \\u2022 deadline:GetQueueEnvironment\n  \\u2022 deadline:GetStorageProfileForQueue\n  \\u2022 deadline:GetStorageProfile\n  \\u2022 deadline:ListFarms\n  \\u2022 deadline:ListQueues\n  \\u2022 deadline:ListQueueEnvironments\n  \\u2022 deadline:ListStorageProfilesForQueue",
  "{profile}  -  You are logged out.": "{profile}  -  您已登出。",
  "{profile} doesn't have access permissions to submit a job.": "{profile} 沒有提交任務的存取許可。",
  "{submitter} job submission": "{submitter} 任務提交"
}